====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c) Prévision d ' une extension en surface beaucoup plus que proportionnelle à la croissance de la population :
Entity Name (Type) :: Prévision (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Prévision (LOC)
Total entitiy counts: 1

